[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(158)

做咩無人開po

WOW 於B

1001唔開post罰彈JJ 1000次

見到於B 果個先少少

搶1001又唔開post
彈多1000次

我等緊1001嘅人開

are you ready ?

整個全自動機器彈佢OK?

有冇人悶到想玩tg谷 pm我

覆呢度都夠忙啦, 仲要有TG谷?

入TG group咁邊個推post

大師好有手尾

緊係叫人入GROUP果個推啦.

教我點係連登pm

我明喇
個group名叫「pm我」

盲生!

難得收早

我仲有9分鐘.

8分鐘

已喺信和

已係尖東~

諗緊買唔買game

唔買等幾時.

信和樓上仲有冇野好行 ? 好耐無去~

買啦

IPHONE出個時都個個怒屌架啦
而家出咩野都會有人插, 岩啦插爆佢啦, 最好插到無人買, 等我低位入返部

3樓不嬲都有

849USD呀, 我個FD果部到手啦.

btw iphone 出果時係sw on9
而家係QC + Oled display + built quality
大罪好多

睇咩水位先 偷跑幾個鐘好似無乜so
23:00 eshop 有得 dl

如果想移民英國, 你覺得攞到咩學歷/工作最易過到去呀 ?

你睇下到時IPHONE X個禿頭有無QC問題先啦

嫁過去最易

仲有冇 ?

有咩驚呀

Mk

IT, 醫療

LM

整叉燒

直接走去唐人街搵工

UK WH 之後搵到工搏留低囉

有冇掛住我

睇黎冇

working holiday ? uk 興架咩 ?

好多人去UK架

uk wh 通常有咩工種 ?

sales, waiter, hotel 炒散

我 search 到啲資料喇~ thanks !!

你個女去呀?

係呀！佢想去英國

過去讀U, 畢業之後個邊搵工囉, 最直接

rich gay

要洗好多錢

唔是啊

我teammate都去左一年UK wh先番黎做

唔留低？

UK讀書係貴架啦, 生活指數又咁高

今日見第2份 發覺自己好撚廢
普普通通用幾句英文表達自己都唔得

唔是咁好玩架咋 爸b

無留呀 番左黎成年了

練多幾次囉,self intro次次都係個堆野

見多幾次工就會變成一部機器架啦

好過香港嘅機會幾大下

作定篇文，背咗佢

香港已無得救

旅行可以 福利可以
退休生活撚狗養花剷雪
飲食都是大問題 除非自己去market買黎煮
啲野貴又唔岩口味

太耐無見過工真係好有影響 特別係我呢d廢人

同事話英文啲野好難食

但要啱你口味好難下喎
講笑，明嘅其實

準備下就唔廢啦

自己煮囉，整個薯蓉雜菜

唔係份份工都要請個top fit既人既(?)

1001唔開post

俾人炳緊我做人咁冇所謂就冇人care我感受

前面個大媽啲香水味好似止汗劑

剩係對上心嘅野有所謂

+1 但次次都俾人以為我講笑

星期五啦

聽日你終於唔洗返工

月尾又要 OT

咦~ 今日獅隧撞車~ 大家有冇事 ?

係，紅日唔使返

我屌啦屯公都大塞

地鐵返工，冇事

老姆

杯仔

屯公有幾可唔塞

喉嚨超痛
但我又口痕買左塊薯餅食
吞都覺得好痛呀屌

呢d叫自己攞黎?

係
宜家吞乜都覺得好痛
就黎只可以飲水

我而家壓力好大

玩命~

你返到公司未 ?

我屌你老母 邊個係公司訂左部GB station light2

沒收~

早晨啊咁多位
終於到happy Friday

今日3點

你真係

靜靜

識玩

早左半個鐘出門都係果個時間返到去

原來老姆又係大西北

做咩唔約埋一齊返工?

雞脾返邊先

荃灣

好飽

都唔同路

SO9SAD 咁撚麻煩, 不了

光是諗下轉車站點就不了
btw雞脾大西北邊忽

依句真 柴灣個地鐵站已經夠煩了 會迷路

返過一年柴灣
真係不了

大草原

啲橋九曲十三灣

大草原
你係咪我街坊黎架

柴灣喎

香港好細啫

已經清理左盒薯條三兄弟

返過年幾小西灣~

一出站啲天橋

柴灣好亂架

你唔係病咩？

本黎今日好 free 無人又無野做, 但一陣要出去同客開會

四海內皆兄弟

病還病 清理薯條三兄弟係必須

兄弟鬩牆 (重溫 )

落過個客度兩次,真係不了

其實小西灣同西灣河有喵關係

無野食, ON99
個頭最好食可能係吉野家

冇關係. 西灣河有太安樓比你朝聖.
小西灣得海風吹.

打邊爐任食, 泉記
利: 港島區打手

都係港島
小西灣係仲入過柴灣,西灣河你眕地鐵路線圖都知

泉記

我住西中之西囉

嚴格上果度係杏花村SOSAD

好掛住漁邨街市平靚正黑椒牛扒~

LUNCH點食打邊爐任食
放工即閃啦仲留係到咩

果度新起左間THE大 好鬼靚下

柴灣應該都唔會點再去

agger 唔是返工根本唔會去

好多地方唔返工都唔去

我過左尖沙咀打後就只會點對點, 廿幾年人只係坐過一次輕鐵

我好似未試過過港島係無目的, 即係例如行街咁
次次都係有目的先會過去

搭完車去到就乜都唔想做

出港島起碼一個鐘

上年去日本應該多過出港島

Rich

根本唔會過海

迫近 28500 喇~

日日都要過海

轉工

賺左, 成份investment +50%了

me2

恭喜~~ !!

原來聽日拜山

我懷疑部機假野 有咩理由輕到咁

咩機

不知誰的GB light2

問完都冇人認領 部機要落入一仔手

個客留低咗 ?

今日送貨黎 唔知咩人

轉完都係過海 唔過海啲公司唔請我

十一月喇~ 天宮一號會跌去邊呀~~~~

深膚色粟米粒做清潔工 家樂氏包裝盒涉種族歧視

其實果個美國網民係咪中國人黎 ?

咁多訴訟 好難講

Nigga

朱古力味

真係頂唔順 有個客肥都唔是重點 條頸有啲暗瘡口 有啲白色蟲 有錢佬依家興呢味

minion = 中國人 = 多, 嘈, 亂 又講埋啲唔知咩話.

呢到就無人準備買IPX?

條撚準備

iphone ready

準備左IPAD咋
食粥食飯睇佢

幾點開始呀

5點

3點呀

唉屌. 講真話

IR 定AOS?

就嚟三點

ir啦

我得個問字嫁咋
唔會買

4 mins remaining

1

load唔撚到呀

X 真係炒得起

F5爛啦

唉仆街了, 3部機都LOAD唔到

IR 左.
LOADING

嘩屌, 我無部機入到

We'll back soon

IR唔得...AOS 5~6星期喎

IR已經玩完左

IR中左一部!!!!!

正路10分鐘乜都無

無啊!!!!!!!!!!無啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

256灰?

64
當玩下.

iR冇入到過

揀左COLOR後LOAD死左

你將提取的產品
你的新 iPhone X
數量： 1
太空灰
64gb1
款項總數：HK$8,588

預約取貨
iPhone X
太空灰64gb數量：1
2017 年 11 月 3 日，星期五
上午 8:00 – 上午 8:30

真好

唔係你既就唔係你嫁啦

參與此活動失敗

唔開心
頭先一到3點, 成個OFFICE靜晒一粒聲都無

你啲同事得唔得

有D得, 都係用IPHONE既同事

人既問題

身外物姐

真係好唔開心

冇人知賺幾多.
可能-88呢

少少野就揼全日春好好笑

所以話唔好咁上心呢......

大師點睇a仔小小事都咁

冇咩既. 可能佢要錢開飯呢. 炒到2部分分鐘就有10K.
人人有理由既.

哈哈哈哈哈

2點半開會開到3點半表示

要錢開飯

好似我個朋友咁, 係度F5, 見唔到IR個字, 佢都話覺得自己好ON9想去跳樓

食個雪糕無事啦

本身買到兩部就離換瑞士機票只差幾步

點會-88呀
+888就有份

我個人認為第一水+2500不是夢

買兩部, 首先簽到差唔多2皮簽帳
之後今水睇落都炒得起啦, 1部2千都有4千蚊架, 分分鐘唔止添

一陣放工買返4球哈根大師

未賺反倒蝕???

咩味?

食左先算

冧酒提子 士多啤梨cheese cake 綠茶
仲有隻未諗到

好好笑

啲口味勁港女

好陰公..

A巴

我都係覺得大師嘅話要食生果味

整多球焦糖布丁啦 （唔知仲有冇）

港女口味tgt

me bailey , tet la mi su

食咩味先男人啊

男人唔好甜野

石板街同牙膏味會唔會有男子氣概d

哈根大師就唔食石板街啦

飲齋啡夠唔夠man

咁夠啦

不過而家睇動畫都多左好多甜食控萌點角色

我落兩粒糖
利申唔飲熱野

粒糖叫咩齋啡

齋口唔齋心啡

IR而家有突擊

即撳都見唔到

正解

咁我都入到圍
但我都會食雪糕

放工, 去開另一份工.

開完會~

咁抵消返 你要搵多樣man野出黎

放工~

GBA SP 10周年紀念版開箱

1仔開左黎玩未？

有冇睇鬼佬果段片

原來係呢部垃圾 我放左係公司 無拎到返屋企 唉也唔怪得無人認頭

冇，有冇link

糖兒

hi me呻吟
多多指教

夠鐘番工

A仔返緊乜工

返工.

A仔今年係咪要拎MVP

同問

食完野準備繼續瞓

跟車搬貨

希望啦

越來越猛鳩

好撚攰 今日要搬3車貨

係咪早搬完就有得早收

係

最早試過番9放2

明天8:20機

去邊呀

淚緩緩地躺下

離開呢個住左咁耐既地方

第一餐
So far 唔係想像中咁熱

香港好熱

今日有點涼呀香港

好似會開始凍

覺得已經凍左好耐

zzzz

星期一啦

有冇人今日午餐係燒肉

冇清明拜山環節呢幾日都冇食

我想講重陽

星期六日已經清晒

對我地黎講沒乜分別

檢查左個飯盒冇混入燒肉

只係多日假同少日假既分別

琴晚清哂

星期六=少左日

一坐低又俾人捉到做錯野

老杯

好眼訓

+2036

我睇緊隔離5000YEN去四國8日
就快變求生POST

唔使搭車

今日生日 黎乞句生日快樂先

佢ATM提款FAIL, 唔知佢點玩落去

生日快樂呀

多謝A仔

A仔生日快樂 天蠍

生日快樂
今晚去邊到威呀

係呀

北上賀一賀佢

去老蘭叫萬歲都冇人彩之星期一生日

生日快樂
Good luck

生日快樂
北上叫雞 你夠秤未牙

咁快就要叫雞幾時叫到老呀

叫到老 屌到老

咁要有D毛生上肚先得

好悶

好煩, D野唔想做

我都係 啲野堆晒係度全部唔想郁

字母哥生日快樂 要拎mvp呀

想食完飯先再理佢

強黃哥狀態ing🤤

自己開咗個新 project 比自己~ 努力中~

回到地獄

歡迎

[音樂台] 前日聽到呢首歌好正

一陣聽下

我未會貪生怕死

返工返到我係到諗沖咩野飲
綠茶 咖啡 紅茶

為了不與你別離 大好江山都忘記

過去我算是錯麼 偏偏悔意沒有幾多

Hi, 有無人Hi我

Hi, How are you

Hihi

一hi百應

Hi hi

生日快樂 今年18

你同A仔唔是一樣大咩

睇下邊個hi, 你就無人hi了

邊個今年18

有冇一種好威既感覺

我到而家都未記得萬聖節到底係30定31號

好爽

32

不 佢重喺中學生

已經分唔到你兩個

屋企有內鬼 點算

大笑左

黑衫係咩位 大廚

唔知 好似喺好多年前嘅衫 我家姐打完工無還

笑到仆街

你家姐係咪已經一口流利坦仔話？

唔怪得知咁憎癱囝

做得譚仔..一定好好身材

我唔評論太多
Btw 佢做個陣譚仔潮文都好似未出

有後生女做譚仔嫁咩

點解做坦囝身材會好好

佢想屌你家姐呀

有實力就自己爭取啦

暑假應該有

你個死病君.....次次都要講淫野...
唔怪得你病

做乜咁想銷走家姐

唔洗係屋企篤眼篤鼻呀

咁你真係想屌人家姐丫麻

我想屌尻你多D

原來GAY既

慘豬 定坦仔係姐控

我都想有個家姐

好似喺
咁無女啊嘛 就自然對屋企人好啲架啦

姐控唔係會唔想家姐嫁出去咩

點解我認知中既姐控唔是咁

咩係姐控
老姆

咁係點嫁

我認知中既姐控係對姐姐身邊既男性有敵意
但又唔可以表露得太過, 所以成日用反叛期既形象示人

其實最喜歡姐姐了

又或者係事事順著姐姐的可愛弟弟

an狗要裝返舊版apps

飲埋杯茶是時候下班了 仲要去配藥

你好似病左好耐

好似冇好過咁

原來我今日飲得半支水都無

又諗起家姐鬥賤post

渣ga

你咁樣唔得架喎老G

我係咪死得喇

仲有45分鐘收工
努力捱下去

今日飲左大約3杯水

今日忍左2杯水 2杯紅茶 1杯綠茶

[大危機] 阿蛆叫我上公司fb gp dl d相落黎
但我唔想自爆呀屌

唔夠水呀⋯⋯

出左新MARIO, 又有D想買switch

ps4玩厭未

買啦買啦

Down落黎做咩先

按左入gp了 好屈辱
要印d相出黎做野用

買啦...我部機放低左無開

阿蛆:有冇人有大型討論區既account 同我貼哂啲相上去 用我地多人之力色誘IT人才

每日都叫有開黎打30分鐘

諗下算, 又唔知有咩玩

我宜家都係一個禮拜打一兩次

一次過起起班同事底先

我見派帽好似幾好玩, 有D MARIO 64既影子

日日番工都無野做

日日都係咁

開個新ac囉

開新AC
阿姐:我覺得你好唔合群呀 老姆 依家公司好失禮你咩 好驚俾人知入左公司谷咩

就黎開哂所有連登熱門post

係呀⋯⋯

係呀我覺得好似俾人強姦左咁

呀蛆叫你做就做啦

叫含就含，叫你除褲就除褲

咁返工同做雞有咩分別

唔好咁諗啦⋯⋯
雞好搵過你架

喉嚨痕

食返個老麥 以毒攻毒

雞煲大辣

又破喉嚨到底有多脆弱

一轉天氣就咁

老牛聲

好弱

[突發] 繼Pixel孖仔後 聖芳濟各書院學生會候選內閣「WIFI」又Rap住宣傳

除左套片低清之外 幾高汁

早

講句野聽下

Ho

240p you need a wifi

WI-FI~為你服務

唔知點解今時今日仲可以咁低清

好懷念既畫質

同條撚準備畫質差唔多

無WIFI

今年哈佬喂興cos日常生活
工作人員都cos

又係時候沖壺Lipton扮減肥茶欺騙同事忍

可唔可以買d好少少既茶包
lipton 三角形果隻

唔是我買 其他部門既人送 兩個月收左三盒lipton茶包 一個普洱餅
兩包綠茶

送茶係傳統?

舊公司有呢隻茶我覺得幾正 搵極都搵唔到邊度有

唔係呀，個三盒lipton 佢地話去旅行手信黎

去茶記旅行

終極難飲

我都唔知佢去左邊 寧願唔好買

小黃鴨

本身有兩個普洱餅 個陣沖左個 覺得好苦 跟住就打算擺到2046

鼻敏感

只能怪自己ON9

都是中國人,不意外

我有買過
10蚊一大盒飲到2036

咁我相信佢放係USA, 結果都一鳩樣

連客人竟感到不好意思 應該唔是中國人黎

飲一次就不了, 其他送俾人啦

其實全世界都係

自己嗌都覺得唔好意思啦 點講出口

嗌野食都唔好意思鳥 仲要大大聲嗌要幾多折

我應該會照講一折
利申仆街

又冇人性

我覺得算係咁啦, 我真係諗唔出0.1折先

小數點後無限延伸

唔知今晚有冇得睇群魔亂舞

小換氣

腦細又玩平行時空 上星期明明話等人SEND埋第二份野黎先一次過做, 今朝問我點解未開始

啲老細好鐘意呢一秒既我打倒上一秒既我
習慣就好

一口吞左淡滾水 熱到我

又出左糧 係時候又要篤下條數
上個月超左少少G

大家一個月儲幾多? 小弟垃圾, 4~5K

好玩

個個月都超支既你

人地去左日本呀

我自知貢獻極微

最近4K都儲唔到

[姆姆財政預算案]
2017年第四季係一個好難過既月份
10月頭找左萬幾蚊學債
要去飲又一筆
年尾又多節日多錢使

好彩未有咩想買, 如果唔係又要極限慳錢

半份糧

毒撚聖誕節是唔會駛多左錢的

點解我自己無點洗過錢都無錢

買份禮物比自己

篤完數今個月有2k零用錢 哈利路亞

你班友年尾有double pay既話咪happy囉

咁多

冇計過自己支出
下個月開始記錄下支出先

無呀

唔怪之得我考得咁差

唔記住真係好容易超GGGG

雖然係貴，但係其實五個人除番開係負擔得起嘅

每月租金介乎九萬多至十五萬港元不等。如果租金由五位學生攤分，每人每月亦須付二至三萬港元。
有錢真好

中學雞就負擔得起3,4皮租金燈油火蠟

呢個cosplay真係

「係地鐵俾人勾到耳機線的人」

換左iP7之後換埋藍芽耳機,再冇呢個問題

怕唔怕跌

我都唔係用AirPod

爸爸

去廁所大解放完 好爽

飯氣攻心

買左杯星巴克科學怪人星冰樂

夠鐘瞓覺

有咩內容物

特高糖份?

根本係green tea cream frap 溝 javachip frap再加mint

google台版係咁既樣

396kcal

fat fat la
利申 唔飲

其實佢而家撈咩

飲到變A仔

一早都話係肥毒矮

佢靚仔D

年尾真係難D請人

拎埋個bonus先走

就算係D 即時可以返工既人都變得好揀擇

點解一年到晚都請緊人

事關一年到晚都無啦啦簽d proj返黎要人手做野

斷project咁請?

又唔係 有d人請左返黎就永遠安左西
所謂既公司expand

老姆間公司啲人請返黎都好快走

長年請人

但唔係既話老姆應該無咩野做

老姆公司做乜架

其實我有其他野做的

it狗啊

唔怪得流失率咁高

個個跳得快呀嘛

好悶呀

會唔會難左啲

我反而FOCUS喺"邊張相會笑得唔閪面"

咁都幾難得丫

多年輕人呀嘛

又有得玩狗頭鍘

agger

我公司無人自願參加活動的

我自己都有時會john公司d乜乜班

有OT錢咪自願

從來都無JOHN過
我呢到唯一半強制活動係每年一度既BBQ
無聊到爆炸, 仲要揀星期五放工去, 我覺得應該計OT

公司11月頭搞bbq
話唔得閒唔去

果d優惠價有個老師黎公司教整乜乜乜可以一戰的

唔想放工後都見到同事啊

間唔時既話我可以接受

老母：老闆娘係返工時間搵人上黎教全部人做瑜珈

做晒野淘個靚寶先

就放工喇~

今日睇咗好多 doc , 睇到好眼瞓

爸爸返黎啦

工已放

你地換咗八達通未 ? 係咪要換呀 ?

最舊個批先要換呀

喺呢間公司做真係要埋沒良心
係時候搵下一份

點為之最舊果批 新果張好樣衰

八達通號碼冇括號個堆

最後個字冇()

咩事呀

有括號

起身聽電話
今日第一日返工個新人：唔好意思呀 腰骨痛想請假 長工都咁

起身番工

出面無人理我

第一日就射波

起身飲返杯水

Hi

連續幾日冇乜野做
悶到就訓著

另外一個新子除左外貌同比較多野講搞到一仔覺得煩之外都ok既

hi...

人工低想轉行，想進修，有冇提議

自己揾野做

搭地鐵？

外貌

做邊行

係,主要係我唔知醒

pt唔怕啦

你都幾後生喎,被誤認學生

人仔細細就做人阿頭

好乾燥

照計返時薪姐

各位早晨

你地屋企開棉胎未

係囉,人工咁少,怕咩

幾時都係蓋果張被
凍就加多張

仲開緊冷氣

邊忽

出街仲著緊短袖喎

由上至下

一樣

我屋企好凍啊

citi card主動sms我話免左年費

咁好，唔洗煩

sales

毒毒走去做sales緊係人工低啦

已經拎定左張羽絨

呀～尋晚唔記得用citi張卡呀！

遲早cut citi 次次找完都話有錢未找

d email總係send左出去個下先見到有錯, 明明睇左好多次

我申請左咩短訊提示,永遠都係過期成個幾兩個月先sd...都唔知有咩用

差D唔記得找卡數, 見你地講先諗起, 而家整先

中銀記念鈔出左結果喇~
中5張單張

無抽到
呢個有得炒?

次次抽都有少少錢賺

連登個post個個都話中既

講起錢 有冇人鐘意去渣打既ATM禁錢 啲銀紙好似冇係中銀/citi禁咁殘舊

禁完出黎咪又係洗
有咩分別

揸上手都感覺唔同架 中銀禁出黎個啲有點像街市找錢

我記得話發行好多張, 今次唔抽

拎開HSBC / 恒生

恆生HSBC啲錢都OK 但係中銀有啲禁出黎有點黑 好似好污糟咁

中銀張卡長期得幾十蚊
禁都冇得禁

渣打戶口得100蚊

儲蓄中銀 出糧citi 儲錢旅行hsbc

東亞是咪ON9
佢夾硬SEND張信用卡俾我, 我都無打去ACTIVE
我諗過左就快一年, 收到佢單唔知儲左幾蚊CASH, 做乜鳩

中銀有個戶口太耐無用俾佢凍結左......要搵日去解翻再提曬D錢出黎取消戶口

而家東亞都唔知有乜野卡, 係咪可以落分行CHECK返之後CUT撚晒佢

成日唔留意 有陣會遺忘左其中一個户口個密碼 要問老母

返office hour係咪只可以星期六落去
我都要換返張銀紙

YES, 我之前唯一一個返東亞既朋友已經無做, 無人幫唯有星期六自己去

豪門BBQ 素食宴 提供金菇 茄子 娃娃菜 錫紙 蒜蓉 有意Pm

粟米都冇

有粟米 蕃薯 南瓜

Nonono...佢會叫你打去credit card center搞

Lihkg點pm?

但我UP唔出自己有乜野卡

Counter會趕你走

咁我唔知自己有咩卡咩號碼既情況下可以點樣CUT撚晒所有東亞既野

你打上credit card center問啦…
Counter淨係睇到你張卡既號碼，做唔到取消卡

咁垃圾嫁咩

你有東亞戶口?
你搵間少人既去問下

轉左新工, 由成team人一齊hehehaha做野變到得番自己一個人做野好唔慣 :~

東亞好撚垃圾
當年大學時POLY係東亞卡, 佢寄信用卡俾我, 要SET網上密碼
咁佢有個DEFAULT既PW俾我, 我ON99入錯左3次, 之後LOCK左
我打電話去啦, 之後RESET唔到因為我未登入改PW, 無個RECORD, 但我LOCK撚左又點登入
之後LOOP死左

我情願一個人做
從來唔同D同事HEHEHAHA

其他市區既好撞彩數,隨時排45min以上

新界個邊就唔熟喇

Cr card pw可以落分行set

我落分行, 佢話做唔到, 因為我無戶口record (未第一次成功登入就LOCK撚左)

佢唔幫你做姐

唔知呀我講緊10年前
後來佢打上去搵IT狗, IT狗應該背後幫我RESET左條RECORD就用得返

可能我哋真係太friend ,而家轉咗工都係咁whatsapp同佢哋傾計

Mcafee epo d configuration 擺係邊架

咁你點解轉工既

中銀真係廢到無倫, 都係用翻HSBC算

十年後就做到人呀頭

人工問題同埋跳草裙舞失敗

十年後淪落階下囚
再十年後就升天

HSBC個網upgrade左後好廢

始終好過中銀.....開戶口之後根本無用

東亞真係垃圾到顛 個虛擬keyboard

成日去入票......個姐姐認得我

Lunch time過左都咁靜...

月尾多野做呀親

周圍行緊 冇野做

已經月頭喇

時間真係過得快

好悶呀無野做

外勤中

我都好悶呀

老姆都要外勤?

點解可以冇野做

我認得你 影相個個

岩岩搞掂完單大野 依家成team人都休養生息緊

估我唔到哩 我都有拋頭露面既時候

公司賣哂啲青花瓷得返老姆

老姆係花瓶

是日手信
咸蛋黃餅 豬肉紙

好耐冇上黎
一見到呢位兄弟個username就忍唔住: I~~~

有豬肉紙咪幾好

我諗起台灣有個肥仔...

三日tour 完了

A巴又比人點相

終極多人, 好似去年宵咁

好悶喎你

好悶呀, 岩岩又做完野

好眼訓呀我 幾時有得收工

仲有個半鐘

冇水樽咬 返工冇意義了

今日準時放工去銅鑼灣

去cwb做咩呀

又唔係WOR. 冇乜人, 仲睇到成天都係星星....

每個人去完都話多人都痴左線, 可能你好彩

包刀削章魚花幾好食

咩黎？

唔知邊個送既手信

Gonna swing

睇左做包刀 削 章魚花

咁都係削章魚花

睇左做...刀削...包皮

清去驗下眼好喎

有咩可能, 驗眼呀

歸位

咁驗咩呀…

驗下皮包啦

這個小孩有前途 要一仔抱抱 一仔抱完俾返佢老豆
佢拎玩具扑佢老豆個頭

好有經驗喎

十一月第一日就要OT, 凶兆啊

都係唔知乜黎

我都要呀

一陣去做淫賤spa

求介紹

有幾淫賤

F.I.R.終於堅散band

早~終於星期四

我們的愛

目標在望

返埋聽日又放

我仲有星期六

有冇睇張斷腳相...好噁心

有呀 我覺得未算好嘔心

於b，就係佢搶1001，彈佢JJ

彈到佢好似相入面條友咁

唔敢睇 有人文字形容左

我冇JJ,你地彈空氣啦～

影仔冇J架咩

呢個年代一日未除褲一日都confirm唔到有冇J

中肯

冇都照彈

我諗起...
大6有條剪老鼠...
得人驚

影妹

咁除褲啦

打冷震~

除左喇,你過黎驗啦

等我,唔好著返住

黎緊

搵緊黃龍德核實賽果, 唔好著返住

除啦你

扮工post是日會議議程
1. 會員影子人應該叫影仔定影妹

影子人於本post #765自稱冇J冇得彈, 我動議叫影妹

於b和議

除左喇,你要睇就收入場費~

是但啦叫小影咪算

No~~~

大家開會既形式咁old school

有沒有人反對
沒有沒有
通過

個時睇新聞見到, 笑左
反對的人舉手

見樓下d留言成日提脂肪好好奇但又驚留下一生陰影

睇左啦, 只係想問點解無乜血

橙橙地色...

睇啦老姆

搞錯

笑死

會員影子人請不要扔蕉影響會議秩序。

有咩不滿

咪就係

依個年代仲有太監

你好未喺囉

你都人妖啦
有幾奇

影巴唔喺有女嘅咩

有女都可以冇j

女都可以有女架啫
你望下房事龍個野女

G持多元成家

respect

佢兩母女(定母子) 都係痴線架

點解仲討論緊我...

bully

可能博上報啫

原來ps4出左GT sport
放工買黎解悶

SWITCH 2980 買唔買好

買 買 買

南韓一名32歲已婚女老師和一名12歲小學男生談戀愛，兩人在教室、停車場發生多次性行為，並因用手機互傳裸照被學生的父母抓包。近日女老師遭檢方以涉嫌性侵罪求處8年徒刑、配戴電子腳鐐10年，並公開身分資訊。

今日全日都討論你

12歲

27歲男教師2014年9月參加朋友聚會，見初相識的幼稚園女教師於席間飲醉，涉藉詞送對方回家卻帶對方返自己家中強姦，並於對方臉上射精。男教師被控強姦罪，今於高院開審，事主供稱從沒性經驗，知道被告正脫去自己衣物，但當時醉得無力反抗。

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）今於高院否認於2014年9月27日在一個公共屋邨單位內強姦同齡的X。

X與被告居於同一公共屋邨，案發前兩人並不認識，亦沒有對方的聯絡方法，案法後亦未有再跟對方聯絡，直到2016年X詢問兩人的共同朋友才取得被告聯絡方法。

X稱案發時自己僅能叫「唔好」，感到被告插入時即大叫「好痛」，惟被告卻稱「我都未插入去你就話痛」，之後被告將X強姦，並射精到X臉上。至清晨X上廁後用紙巾抹下體發現有血，加上逐漸酒醒後發現自己被強姦，遂離開被告單位，X指被告的床亦染血。

我冇買 我知道部機我最多玩兩日

暫時只係想玩MARIO
OVERCOOKED無人一齊玩

風化A

唔好
信和好似賣緊正價 (上星期)

竟然唔係台灣

2980係派帽set

咁又OJ喎

GT SPORT最貴個部364萬 當一仔拎到既時候 部機會封塵

過左兩年先報警

好似OK咁, 但我又驚玩一隻GAME就BYE

未有買Switch嘅意欲

仲要問fd拎佢電話...
個女既奇奇怪怪

你上FB望下就知開過光會賣得貴啲
利申 一樣封緊塵

勞

新北市

資

做乜有班傻9玩留言個人簽名閃字

糾

咁痴線

好on9啊

紛

係啊...呢排唔知做乜鳩玩個人簽名

咩個人簽名??

5毛list個d?

有個用張潤衡 嚇到一子死

例如咁, copy其中一條傻西
--------------------------------------------------------------
個人簽名：

無聊到呢…

好想BLOCK晒佢

請左成堆中年人 我冇野好做了

就快block到我自己變單機

好煩

有個閃字再加圖

食早餐聽到人啲話唔好食雞扒 冰鮮野
出去食大部份都冰鮮架啦

岩岩一時間搵唔到果條友

自己買返屋企都係冰鮮

豬提扒難道是新鮮劏?

一枝公上巴士果個post就快3000負皮

雞扒都冇咩問題 雞翼依家唔識整了
整定都去唔到啲冰鮮味

真係全部留言都有負皮

有幾個人我有幫手俾

坐巴士都比人公審,真心慘

擺明呃負皮

邊個post?

好心一枝公上巴士坐就咪撚坐窗口位啦

醃個陣落多D蒜 基本上都冇乜 雪味架喎

巴絲其實做咩，可以咁得閒

14秒俾人負皮左
其實唔係樓主俾架?

冗員

IT狗

其實是我俾的(?)

樓主比我block左,唔怪之得見唔到個post

做乜扑人

唔知佢衰咩,年中block咁多人

PT仔

睇下整咩雞翼 我好小落蒜

狗

好鍾意食雞翼

影妹最近返得咁密既

係雞基本上都ok 除左雞胸

好密咩…一星期番

默認係妹

我都係

屌我搵到閃字簽名啦

Same, 好熱愛放題隻芝麻雞翼
唔知邊度可以入貨

呢個我正話已經扑左

好耐冇見過

你鐘意點叫就點叫啦～

想食雞翼放題

影BB

突然諗起好似好耐冇見野花
出完bonus人間蒸發

居然獲得BB稱號

可能傾唔掂唔撈

你都想要?

我都係，好想知點整

聽個fd講全部都係拎貨返黎炸就黎

老姆...你返去做野啦

眼訓到我中中下...唉…好難捱

訓啦 pt 喺要訓架

我又俾左個offer出去啦

你好叻叻啊

等睇佢reject

出得好低?

喺邊度入？

壓一千 佢話要時間考慮

其實食唔到幾多隻

唔知啊

可唔可以比個offer我

你確定你要老姆既offer

明太子雞翼

1hr lunch time真係好短,落去大家樂買個外賣,來回都半個鐘...

老姆公司出手有幾低先會有咁嘅reply

日日都冇野做比人放置play 再咁扮落去我就請假架啦 屌

唔係架 我尋日俾個40幾K既都俾人reject

俾兩個鐘lunch time 但要遲走一個鐘你又肯唔肯

PM?

一杯請假去見再reject老姆offer

你唔落力呀

因為你唔上黎

ON CALL 36小時果啲 ?

我假裝無所謂 才看不到心被擰碎

身在福中不知福

邊有咁嫁,我上一份相同時間有2hrs

上多d黎咪得囉

今日班女同事入左好多零食
glico既甜筒三兄弟
卡樂B 原味
DORITOS nacho cheese味
腸仔
魷魚
魚仔
蒜蓉花生還有點青豆還是芥末豆

會喉嚨痛

我對堆腸仔有興趣

對面有囡囡

本人囡囡

唔洗做咩

你真識食.jpg

唔信

扮工posrlt已收皮

個post開左六日都未爆
點做野

因為有野做

因住又比我搶1001

彈jj

你估以前咩, 一日推爆兩個POST

糧尾精選

長大啦阿Jim 世界變左樣架啦

咩戲黎咁熟既

幸福之歌啊

接對白時間
於b are u ready

頂記得啦
心諗勁熟但又諗唔到係咩戲

黎啦

好似...唔夠飽

凍既Earl grey

今日飲左4杯水

香橙鴨胸沙律好似ok

1杯...
點飲到4杯呀？飲水機紙杯

原來糧尾英文叫the day before receiving salary

糧尾豈會只得一日

4杯係基本

但都幾平, 37蚊, 杯野飲咁大

出完糧已經即刻糧尾

可用資金: $4325

一返到公司已經飲一杯, 去個廁所沖杯咖啡, 飲完咖啡再倒多杯水
好基本

大杯

裝左個apps黎記住自己用幾多錢

不嬲都係咁

我想chur 少少 依家真係完完全全坐左係到 d 大佬又唔覆message 然後轉過頭話你做得慢

扣除必要開G 得返$1575

咁似我既

團火就係咁比佢整熄 屌

傻豬 返工要火架咩

小心大火得濟燒親

返工唔洗火喎

賴仔打算幾時辭職呀

冇野做覺得好似坐緊監咁

我心入面團火 係唔會熄架！！！！！！！！

有野做...仲慘呀

老姆出offer比佢啦

sd cv未呀

仲未出糧表示

幾號出啊

出咗糧表示

已經糧尾

頂7 號幾時到

會唔會好辛苦？

痴線，邊有咁快

我最希望佢日日都唔好理我

找完卡數俾埋家用 糧尾了

眼訓到gapgap聲呀

其實冇乜支出 , 係要記住jot低
之前都用過但一兩個月後就嫌煩冇繼續

記住自己支出真係好難, MARK左幾日就放棄左

唔mark好易超g
找卡數好大獲

我只係記我銀行既出入紀錄
平時零用錢果d唔會mark

點解要mark呀咁
睇statement咪得囉

7號

因為銀行statement唔會mark我舊錢係零用/八達通/交卡數/網購/家用